人生交叉點【Smt 上台定衛訊】

想換XS 256G（一定要換，因為7的電倒水咁，mon又爛）

Smartone的無限數據plan offer每個月358（36組合服務，18隧道費乜都包曬），但包埋1年爆mon，我加450包兩年2次爆mon。
如果去衛訊，有HSBC 550回贈，但我要買1800 apple care，好Q貴。

宜家用緊316無限plan，各位Ching，如果你係我會點揀？好痛苦，人生交叉點。

機價幾多先？

Club sim客消費300送爆Mon
大概賠維修費八成

頭炮畀9280，我當係機價

轉plan貴一千 連埋機價咪同自己買差不多
除非你係重新簽24都可以既
否則有HSBC衛訊岀好過
SMT包爆Mon only 其他人為都唔包
機背爆又唔包 搵笨柒

數仔iphone 無限plan 好似加58$ per month 喎

衛+1 ，smt FUP 無限只要258。

358已包

smartone爆mon保一定比唔上apple care+,你諗下如果你部7有買apple care+你而家就可以換部新機用

CHing 你啱。
但1800真係好貴，之前只係1088。
如果衛訊出，要9899-550+1800=11149，好鬼貴。

Btw，「轉plan 貴一千」係乜意思？